垃圾ios11

用緊iPhone7+
ios10嗰陣100%夠用日半
升咗ios11之後就唔夠一日叉一次電
宜家又無得降翻落去 好撚後悔升咗
有無巴絲同樣情況

Android用家笑下你地先

升左去11.0.1電量好返

但朝早鬧鐘唔響

an機表示笑了

真係倒水左

Ip8+笑你

鬧鐘會響
但Whatsapp唔響

一程車碌下fb ig 連登 可以由70%跌到落45%
又要叉電了

我長開省電模式

我不嬲都長開
但都係好食電